其實八仙飯店個兇手可能仲開心生活緊

當年自殺個個否認自己係兇手,仲話:"人之將死,其言也善"